支那根本全心想播毒比香港

三十萬人免檢播毒，唔比香港零確診，阻止選舉，放支那人員嚟香港做嘢